仍好嗎仲會每天失眠到天光嗎？

大頭蝦沒帶門匙也許很勞氣吧？
是你迷路了還是我不夠主動嗎？

以前的我會太過執着，以前的我會停滯不前，以前的妳又是怎樣的呢？

曾經我認為兩個人走在一起，不需要以朋友身分，因為兩極磁場兩情相悅，只要是對的人，終究會在一起。
但慢慢卻發覺，由朋友起，慢慢了解，慢慢互相依賴，或許這會是更好的相處發展。

已28歲了，成就功績談不上什麼，有正當穩定職業。不斷進修，期望準備好以讓你遇見更好的我。個子不高，但我卻會待妳好，身型運動型，陽光愛笑戴眼鏡。大學學歷，會靜會動。
不騙妳，很愛電動，但女孩卻會比電動重要。
不騙妳，很愛看戲，很多電影都留待著跟妳一起去看。
不騙妳，很愛高歌，請讓我成為妳獨享的最佳男歌手。

騙妳一下，我其實沒有很期待妳的出現呢！